邊個話烏龜唔可愛，實捉到你！

烏龜可愛

好吃！

冇龜架

屌哂你地個老母

實捉到你！你小心啲

龜係點叫

龜苓膏清熱解毒 真係唔食

食貓肉

水魚同龜都唔識分？

樓主啲暗瘡好返未？